經典音樂台⑤ ^ᴗ^

繼續

以為你係薑汁兄

good taste than guy lan

因為每次第一個入黎就係佢

乜原來你都會聽架

hahahaha~

腳趾妹光陰她不會偏心
將分給芥蘭心

佢只係會諗起依首

雲加很清楚⋯

甄楚倩 深夜港灣 1988 MTV
221,614 views

亞視女歌手真係唔係好多

亞視歌手真系唔系好多

今生他生 主唱: 陳啟泰 (2000亞洲電視劇「我和殭屍有個約會II」主題曲)
104,951 views

黃秀儀、陳健義 - 守望橋

再黎

薑兄終於出現

再黎一首

兩個版本

貼錯，依首先岩

鄭君綿 - 呃神騙鬼

譚詠撚正仆街

關正傑 - 哈囉夜歸人

鄭少秋 - 情絲剪不斷

徐小鳳 - 愛和夢

葉振棠 - 遊俠張三豐

張武孝 - 隋唐風雲

李龍基 - 人生曲

變色感情誰人留得住 再等癡情回流殊不易